[求救]扭蛋扭咗隻唔知乜

本身同條女行街 見到有扭蛋機
就用幾廿蚊諗住氹下佢
因為佢鐘意大眼仔 點知扭咗隻唔知乜返黎
仲要嬲返我轉頭話都唔知呢隻乜野黎
想向咁多位巴打救下我
佢話要知道呢隻乜嘢先唔嬲我

禾姨

walle 入面個未來機械人

wall－e 隻 eve

震強

連登有愛

佢唔識震

wall e都唔撚識

冇留意開Pixar

wall e都認錯

一套神作都唔識

咁都唔識

呢到6點後我地00後打骰😎

00後翻去咬電子奶嘴啦

冇睇過咪唔識囉 一定要識卡通片既咩

連登仔百科全書黎嘛

邊度扭架 我勁鐘意呢隻

Apm 扭蛋區